有無人呢一世都唔會入街市

頂唔順陣味，我就算餓死都唔會入街市

以前有啲街市有生雞賣
陣雞屎味好恐怖

btw我覺得有時行街市幾好玩

又貴又恰你後生坐地起價
我去吉之島apita 唔撚好？

以前屋企樓下有生雞賣 次次都兜路行

行過就會，買野就未試過。
正正經經去超市買野都唔會去街市，見你後生一定呃鳩你。
小商店無個老實係人都知。

至弊佢呃鳩完我都仲平超市一截

吉之島有咁多海鮮又咁平我又唔怕去呀

細個成日阿媽費事獨留我在家
買餸會帶埋我去，慣哂
又濕又滑嘅地下
肉檔腥臭魚檔血跡斑斑又有田雞